難減到肥(自我打氣)

我而家好肥(185磅)，都瘦過(115磅)。
好多人都嘆減唔到而放棄。
唔會減唔到，係睇你有冇的起心肝。
有D基因易瘦，有D人基好難消到脂。
但唔等如做唔到。
認命自己帶住呢種易肥難瘦嘅基因，就要俾其他人付出200%努力先可以瘦到一兩磅，但唔好放棄，一放手就好似倒錢落海咁嘥晒。
加油。

態度正確, 支持你,
每個人既生命都係得咁多,
想肥住咁過, 定係FIT 住咁過,
完全掌握係你手,
把握好時間唔好令自己後悔

你點減的

認真可以搵營養師幫手 可以減嘅同時keep住留意身體狀況

我每晚都慢跑30分鐘，因為怕勞損關節，另外每星都用6~7粒鐘行山。
食嘢，我本身已經俾人笑食量少。係衰嗜甜，不過血糖從來冇事~

你幾高？

係ar，好多野都係天生架，咁你想順應天命咪放棄lo
我都係肥底，但我減肥行動無停低過

165cm,
係勁肥囉

先控制飲食，因為最見效

已經先努力避開甜嘢。
之前俾男朋友成日帶我出去食嘢食到肥晒。
而家難得單身，正努力打回原型。

加油

我就係跑步減肥整到膝頭內則韌帶傷咗
你個種慢跑係幾慢
同埋我有做gym,食都ok清
係戒唔到肥仔水，不過飲無糖
但啲人話有甜味都唔得
我同你一樣高，一樣重，如果落返150-16x
對我會好好，體能上

去邊度搵？